{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67685&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안풀하우스펜션"
    },
    "text": "当宿は全客室がオーシャンビューで、それぞれ個別テラスがあります。 前には美しいビーチがあり、ペンションからすぐに海水浴を楽しむことができます。 調味料や調味料も完備されており、オーシャンビューを見ながら団体バーベキューや個別バーベキューを楽しめます。 また、ペットと一緒に入室でき、前には干潟体験、防波堤、磯釣りなど多様な体験ができる場所があります。 周辺には蓮浦海水浴場と新津島があり、車で約30分で到着できます。 入室は午後5時から可能で、退室は翌日午前11時までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペット同伴も可能です。 最大3匹の愛犬を同伴して入室することができ、同伴された愛犬の費用は現場で決済してください。 また、ペンションでは足球、バドミントン、サッカー、野球などのスポーツ活動も可能です。 バーベキュー施設も完備されており、炭やグリルをレンタルできます。 バーベキューの申し込みは午後8時まで可能で、利用時間は夜11時までです。 宿では団体バーベキューと個別バーベキューの両方が可能です。 入室は最大人数以上を超過した場合は不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能であり、火災危険物質の使用はできません。 ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室がオーシャンビューで、個別テラスもあります。"
        },
        {
            "question": "当宿の近くにはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "干潟体験、防波堤、磯釣りなどの多様な体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴も可能です。最大3匹の愛犬を同伴できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加の費用はありますか？",
            "answer": "ペット同伴の愛犬の費用は現場で決済してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "蓮浦海水浴場と新津島が近くにあります。車で約30分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭やグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの申し込みは午後8時まで可能で、利用時間は夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴なしの未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは決められた場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でスポーツ活動はできますか？",
            "answer": "はい、当ペンションではスポーツ活動も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション事情により情報が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 517
    }
}